大家睇下啦 2日拉左成百個義士喇！！！

咁拉法，好撚快玩完，唔好再送頭喇，一齊轉玩春袋，機場攬炒團正式啟動！！！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

機場呀

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住

推呀

推撚曬啲機場po

推到前線睇到

推

又輸到仆街

一個都不能少

Push

班篤數狗肯定吹大架啦
佢知道條數夠大先嚇到你哋呀嘛
淨係劉穎匡同佢啲糾察物資組都廿個，街坊又鳩拉
咪又係毅進制

9月1就入機場

機場加游擊係最撚有效

唔理佢有無吹大，總之少一個都係少

機場

唔好用「送頭」

我地要幫呢理手足，振興東涌經濟

91預埋你 1點見

推爆你